【豐滿女生多煩惱】被女同事集體排斥 20歲女咖啡師：負荷重尾龍骨都變形

較早前，內地桌球女裁判、29歲的呂帥希，因騷弄豐滿身材，被中國桌球賽事組織列入裁判黑名單，禁賽2年。

原來，豐滿身型不一定令人羨慕。三名港女，就細說因為豐滿的體型，一直以來承受著種種煩惱和委屈……….

「豐滿身型真的會被人歧視，工作上會被同事排斥，當很多女同事比較有心計的時候，她們就會排斥我。」從事飲食業、現職咖啡師的Scarlet（20歲）這樣說。

自言小學五年級已開始豐滿的Scarlet，坦言讀書時期充滿尷尬和嘲笑，「一開始其他同學會懷疑你，是否加了墊，這麼年幼已經有胸，之後又會說你想向誰發姣。」穿校服時，也有很多麻煩，「校服是白色的，因為凸，會比較貼件校裙，就會整個胸圍透了出來。我就覺得很尷尬，其他女同學就會嘲笑，差不多被她們笑了一個學期。」

她很想去改變，「會自悲，之後會穿毛衣和刻意寒背，因為寒背會顯得沒這麼大胸，會刻意這樣去做。我想應該是習慣了這個動作，再加上（胸部）愈來愈大，太重，就真的變了寒背。」

上學的日子，她坦言並不快樂…………..

工作了，同事又會戴有色眼鏡看她，覺得她有這副身材，為何要來做餐飲業，「客人會不停的望你，其他同事就會說，當然啦，她都給人望慣了，她都很享受給人望的，其實我真的不喜歡被人這樣望著。」

有些男客人，更會飛擒大咬撩她，「我去執枱的時候他們已經走了，但會寫低自己的電話號碼在紙巾上，叫我致電我。有些客人更會跟蹤我到小巴站，甚至企圖上車，當然害怕。」男朋友會覺得她做每份工都不合適，很不安全，「直接影響我跟他的感情。」

途人的目光，也不好受，「可能經過會望兩眼，最初真的會很難受，我會覺得你望什麼呢，為何要望呢。」長大後，她開始不理會別人目光，不是因為不介意，而是她習慣了，她明白不可以阻擋別人怎樣看，「我覺得最討厭不是目光，最討厭是有人望完之後要說出來，特別是女孩子，望完之後會跟朋友說，你轉身看看她。」其他女孩子，會把她看似怪物。

逛街的時候，她喜歡將背囊孭在前面，抱得緊緊的………

她又說，曾試過被性騷擾，「我不喜歡乘地鐵，因為我在地鐵車廂給人非禮過很多次。」她說，有些人會假裝很擠逼似的靠過來，靠近她身邊，有意無意的碰到她的胸部，「記得第一次乘地鐵給人性騷擾，我很怕，不敢開聲，因為我覺得沒人會信。」

因為負荷重，身體也出現問題，「尾龍骨是S型的，有去做啪骨，要keep著啪骨、打骨去移好位置，現在會跟同事一起去做運動，她們教我鍛練背脊肌肉，挺直回來。」買內衣，亦令她十分頭痛，「香港沒有我的呎碼，會托以前的外國寄宿家庭，寄來香港給我。」

Scarlet曾在紐西蘭唸了數年中學，她希望能儲多點錢，日後到紐西蘭開一間咖啡店，「在那裡沒有這麼多奇異目光。」

Sales：有得揀我唔要咁豐滿

豐滿身型，對於女孩子來說，並不一定是好事………

「工作制服是衫恤來的，有時彎低身執東西又好，什麼都好，工作時突然間鈕子會爆開，然後那一刻首先會很無助，然後就要立即找釦針扣好。」22歲的

模型店售貨員小白說，這種身型十分困擾，如果給她選擇的話，不要這麼豐滿。

讀書時，已被指指點點，「當時因為同學都是青春期關係，男生都會討論那個女生特別大胸，我為了避免被討論，就經常穿上長袖毛衣。」她想掩藏自己身材，不喜歡被人評論。

上體育課跑步時，最不好受，「我們胸部豐滿的，就會覺得跑步時很不舒服，以及會很重，真的會很尷尬。」

她做過髮型師、化妝品售貨員，現在做模型店售貨員。

「做髮型師時會有不方便的，因為有時客人會坐在你前面，你站著幫他剪頭髮時，有可能貼近一點看，客人的頭可能就跟你胸部距離比較近，有時會有些尷尬。

」她又說，很多客人第一眼不是看她樣貌，而是看她的身材，然後會說一些調戲說話，她並不喜歡。

出街時，她不想被太多人望，「會習慣長期穿鬆身衛衣，雖然看上去會顯肥，但如果你穿得太貼身的話，就會覺得每個人都會望著你胸部。」

最誇張一次，一名中年男子迎面行過來，明明已走開了，他竟然掉頭回來向她打量，嚇得她立即用手遮著，「感覺好像被人強姦般。」

乘車時，也有不快經歷，「怕呀，尤其是乘坐港鐵，因為繁忙時間實在太多人。」

她更試過被偷拍，「有時如果我坐著，不是站著的話，別人玩電話的時候，你不會知道他們做什麼。但有一次試過沒有校靜音，之後我聽到「咔嚓」一聲，當時我跟朋友說，朋友就出聲跟對方說，問他可否刪除照片，我們查看那張照片，的確只是拍攝胸部位置。」

由中學到現在，她不時都會聽到侮辱的說話，「有時一些男性朋友會說，你一定是經常跟男性發生性關係，給人按摩到這麼豐滿，但其實真的沒有關係。」她覺得，這些說話對她十分不禮貌，「你這樣說，我聽到都會覺得不開心，會很憤怒。」

不想被人談論這個話題，她選擇盡量把胸部藏起來。

可以做整型 減胸

色迷迷眼光極困擾 25歲女Dancer：冇人鍾意咁樣俾人望

「我覺得豐滿壞處比較多，我覺得沒有好處，很多事情都不能做，很多衣服都穿不了，又有很多避忌，怎會有好處。」做過售貨員，現在是舞蹈員的Nicole（25歲）說。

成長期間，已有很多困擾，「最不喜歡上體育課，因為覺得很尷尬，會覺得一些跑跳動作很不自然。男同學會取笑，會覺得有些不尊重。」有時，更會出現意想不到的情況，「可能有時動作比較大，會弄脫胸圍扣，就會不知怎算好。立即拉另一個同學衝入廁所，叫她幫手把扣子弄妥。」

成為別人的焦點，她很討厭，「我不喜歡這樣，最初會覺得尷尬，慢慢就會覺得十分反感。」

因為豐滿，同事對她會有誤解，「工作時）少不免會被人望，或者客人其實不是想光顧，只是望我；其他女同事又會覺得我發姣，或者刻意想表現自己，但其實不是這樣，沒有人會喜歡這樣給人望的。」

乘搭交通工具，她覺得是苦事，「一定是巴士、地鐵，以及有時太擠逼時會很貼近，簡直避無可避，唯有耷低盡量收藏自己。」

她試過被跟蹤，「由我落車，或者我坐在他旁邊，看到前面有位，我走去前面他又會跟著，我下車又會跟著一起，去到差不多住所附近，直至我叫了朋友來到，他才會離開。」

生活中，有很多不方便，「例如跳舞，很自然會寒背，可能因為地心吸力，會做不到正確姿勢。」

買內衣，亦很麻煩，「因為呎碼比較大，很難買到款式比較靚的，逛街時看到一些款式很美，但永遠都沒有自己的呎碼。」

[大波無罪]被女同事集體排斥 20歲女咖啡師：負荷重尾龍骨都變形

就係熱門都要抄post

第2條女最正

我都係岩岩訓醒開蘋果app先知，點知你地咁快喎

咁呢個post可以無視

唔洗理人啦 貼新聞有咩抄唔抄

人間性器 22歲女Sales 小白 求FB/IG

完美白滑屌西腳 又有大波

求FB/IG

我幫你托住

講真哩3條女直播打機或者拍片都夠搵啦,洗乜出去拋頭露面俾人睇蝕晒

求scarlet ig
唔使怕啲死港女架scarlet萬大事有哥哥幫你托住

由中學到現在，她不時都會聽到侮辱的說話，「有時一些男性朋友會說，你一定是經常跟男性發生性關係，給人按摩到這麼豐滿，但其實真的沒有關係。」

佢班男性朋友同連登仔同樣思維，大波=淫

根本條女係本身淫賤先俾女排斥佢 睇佢ig都知咩料

ig:mmyui_wong